[最新火雞姐]丁可欣 地位大升呢 食煙都型過人

雞姐食煙好型啊

死煙鏟

乙

偷嘢都可以偷到做明星
有人跟車接送開門 天理不容啊
佢唔係健康形像大使嚟㗎咩？
食煙好惡好臭啊
唔知雞姐有冇揼煙頭落地呢

等佢收皮

馬車同雞姐好朋友嚟㗎
你地唔好虾佢啊

【力撐火雞姐】馬車怒吊連登仔+香港on9仔同盟會：一班每天只懂得在家打飛機的毒撚鍵盤戰士，可悲！

佢支煙係唔係偷留嚟㗎

番

正常邊會咁留意人

樓豬你鍾意人就出聲啦

真係好型
搞到扯晒旗,

好想食佢軟飯

以為佢跳樓死咗

做佢助手都幾好 啲煙俾佢偷晒 可以順便戒煙

佢真係好撚野 一句sorry真係可以當無發生過件事

架車check下係咪賊車好wo

出道個勢有d 張柏芝feel

丁可欣上viutv 節目

唔知以為咩大明星，咁都有助手跟住